有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

#2-可以係呢到追番POST先
#3-救世珠資源檔區
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠總選相關吹奏區
#6-救世珠雜聞
#7-救世珠給489的啟示

先讓我們齊來敬拜珠主席

救世珠是最好的

神說：「要有票」，就有了票

成人式我大哂～我玩哂！

通通也是禾珠洗腳婢 OK?

要守護禾珠的微笑 不讓祂流下悔恨的淚水

#2017一定得 #一位

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

2017年柒事碌
生日倒數
娘娘con提高娘娘條裙事件
311同女王去聯誼
48single W Centre
染金毛
成人式言論
班飯搞搞陣事件
2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：300yen以下
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣

總選立候補！一統天下 指日可待！

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

救世珠資源檔區

珠理奈選拔單曲全入，48G 第一波兼任就有珠理奈、扣掉馬路一也幾乎是所有村內全動員的劇她都有主演或關鍵戲分。
馬路二演 Center、馬三演信長、馬四馬五又回去演 Center、最新的豆腐摔角敵軍大將也是珠理奈。
從馬路須加時代開始到豆腐摔角，AKB 的村內戲哪次少了珠理奈的戲分？沒有。
肥秋:珠理奈のめちゃくちゃなSKE愛とか、AKBグループの面白いところは雑多なんだよ
明未?

留名

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石
待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby 連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB
其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.典解呢個公海post咁都推到去(6)?
生日倒數 四貼麻友 首談第一 直播自摸 自拍嘟嘴 強推之恥 六十次Ｃ 自作多情...仲有n咁多單

4.救世珠做過最好笑既野係咩？
一月頭好似痴左線咁日日話要拎第一
二月就陽菜畢業con 攝鏡 呢啲都算
三月就整個生日十連倒數
逐個畢業top 倒貼
吸到暴光鏡頭就仆埋去
仲要每次post都置頂 正日個日再retweet 一次 慌死人唔知咁 搵存在感咁

5.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!

6.我真心唔明典解救世珠呢期hit到咁囉?
其實未有紅白第11位之前,根本冇乜人理救世珠，SKE一直自我收皮緊,冇人睇冇人討論，救世珠自己消耗SKE根本wfc，紅白11呢個引爆點,一次過引爆好多以往濕碎野 強推之恥,營運放縱,黑箱作業,四周點火撩人,夜遊黑歷史全部比人挖晒出黎

7.典解佢同同人合照一係要咀人一係貼唒面?
禾珠是吻魔

8.禾唔明你地典解要黑佢 明明一切都是營運的錯
佢最大既問題係唔識反省自己，紅白11位之後自己冇檢討過，反而賴自己外務少，資源少，搞到冇乜人識。佢都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日都就要提第1，佢人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，珠推們出左超多錢投佢，視fans錢如糞土，係咪想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦

9.其實呢到主要討論咩多？
上五個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

10.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

11.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁

12.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

13.BTW 個TEMPLATE洗唔洗咁撚長?
呢D叫細心囉OK?

第6個post 勁到癲

(總選相關吹奏區#1位)
救世珠歷届總選排名
第一屆總選舉排名 第19名 （第一年未發力姐）
第二屆總選舉排名 第10名 （係威既）
第三屆總選舉排名 第14名 （玲奈憑咩爬禾頭禾先係一姐）
第四屆總選舉排名 第9名 （兼任食兩家茶飯萬歲）
第五屆總選舉排名 第6名 （推左禾咁多年終於神7好撚辛苦）
第六屆總選舉排名 第4名 （唔甘心又冇第1）
第七屆總選舉排名 第5名 （唉我屌仆左街）
第八屆總選舉排名 第3名 （多謝手越夫人）
第九屆總選舉排名 ??????
禾們救世珠拎唔拎到第一就睇咁多位投幾多anti票啦

題外話
指原Twitter154萬先得個第1
山本Twitter149萬先得個第4
麻友Twitter72萬先得個第2
珠Twitter156K...就有第3

試諗下如果祂twitter將來有156萬人fol既話 咁佢總選咪加多個零咪有百幾萬票 (好似係)心水清就知邊個潛力大

拿有D野就貴精不貴多
一直握手頭三
RH又連霸頭三
年年總選猛投
幾乎每個可用錢投既選舉都高順位
紅白11之後揭埋飯唔多但真心勁 動員力財力極高禾係營運都照推佢啦理得你班489唔鋸?

【催票周邊】
2017年1月20號，松井珠女士，2017年第十次首談要第一
這次松井珠女士直接把自己總選第一的決心寫在周邊衣服上
記得投票未？

Showroom同fans講
『11位おめでとうって言わないで！それはもう忘れたから。次は総選挙だから！』
咪鬼再恭喜我提起紅白11啦 神早唔記得啦 因為過多排就係總選

[center]2017總選六團睇頭

本家 麻友領軍
栄 救世領軍
難波 白間領軍
福岡 指皇領軍
大米 鰻魚領軍
海軍 奈奈領軍

(救世珠雜聞)
松井珠理奈@JURINA38G
わたしは、疲れたことがない10年に1人の逸材ですからね\
禾先唔會覺得攰因為禾係10年一遇既人才呢

SKE48，去年爆畢業潮震驚粉絲，先後共18位成員畢業退團；
松村香織表示目前領得多於36000日圓，SKE48其他成員的低薪情況跟她差不多。
她還透露引起成員不滿的另一主因，是SKE48王牌成員松井珠理奈的高規格差別待遇；
17歲的松井11歲入團，被製作人秋元康讚譽為「10年一遇的逸才」，處處受呵護，
如：其他成員搭巴士她卻搭新幹線，出入有專車接送等。去年成員接連求去，與差別待遇難脫關係。

幾有道理既比喻
救世珠長期係省城賺大獎錢既人突然話要返鄕下為條村出力，村民拎曬啲資源出嚟同佢慶祝歡迎左幾日，跟住佢又拍拍蘿柚返出城繼續賺佢既大錢

珠理奈選擇將自己放到無限大，尤其在SKE的事情之上。無論是在CD特典紅白無禮講宴會上「因為我是TeamS的代表啊不努力不行」的一席話，
或者比賽中從舉手說想當隊長的那邊強硬地奪走隊長位然後其他同隊人也一副不敢吭聲的模樣，都顯示出她在團體中的過度膨脹。
珠理奈的價值觀，「我是背負SKE的人，我就是主流，我即正義」

松井珠理奈「目標にしてる女優さんは綾瀬はるかさんと新垣結衣さん。女優としてのライバルは吉岡里帆ちゃんです」目標係做到結衣bb/大波遙咁既女優做女優既對手係吉岡里帆

我們來看看 AKB 主打單曲的入圍次數前十名（2017.3.30 時間點）
第一名：46次＞小嶋陽菜（一期）
第二名：41次＞渡辺麻友（三期）
同二名：41次＞高橋みなみ（一期）
第四名：39次＞柏木由紀（三期）
第五名：38次＞峯岸みなみ（一期）
第六名：36次＞松井珠理奈（SKE 一期)
第七名：33次＞板野友美（一期）
同七名：33次＞宮澤佐江（二期）
第九名：32次＞大島優子（二期）
第十名：31次＞指原莉乃（五期）
同十名：31次＞篠田麻里子（一期）

NMB ace 山本彩到目前為止入圍本家選拔次數 23 次；Hkt宮協 15 次

鄰國有句名言：站位不算資源
禾珠就是akb的

過去 現在 與 未來!

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
未來的48g 由松井珠理奈守護
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

留名學野

完

巴打好波
一齊守護禾珠的微笑

講禾珠講到第六個post。。。我代祂同連登仔講聲多謝先

個post非常詳盡

狗展留名

霸氣珠

有禾珠新料/高汁comments我會renew個template 下個po邊個想開 cop上o黎就ok如果可以開到7既話

勁到癲呀喂

點都推到ge都未到總選

痴撚線竟然開到6

超越柏木了

好正

我屌 topic cop錯左好鐘意 是l但

負皮左 希望樓主好好反省一下

red

新手留名
支持救世珠

你都係推栗子

來留個名

發現珠推
我嗰個post就話應節啫

松井珠理奈 @JURINA38G
LINE不能登錄了，好像被人盜號
有朋友收到「我要總選第一，請投十票給我，可以買十隻CD投給我嗎？」這樣的LINE。
如果各位看到這樣的LINE麻煩block掉就好了

指原 莉乃 @345__chan
我太空閒了，就跟那人一直用LINE聊天

岡田 奈々 @okadanana_1107
啊 我收到了

小嶋 陽菜 @kojiharunyan
我收到了，正在聊天中

小嶋 陽菜 @kojiharunyan
因為價錢太貴，所以在交涉中

高橋みなみ @taka4848mina
我都收到了，太擔心所以打電話給你了

小嶋 陽菜 @kojiharunyan
聊到這裡沒有回覆我 ，另外我的貼圖很好用哦，推薦給大家

佐藤すみれ @sumire_princess
已block

指原 莉乃 @345__chan
我被要求10隻

内田眞由美 @Mayumi_mmm
沒有理會他

篠田麻里子 @mariko_dayo
@kojiharunyan 有講價嗎？笑

小嶋 陽菜 @kojiharunyan
@mariko_dayo 講到3隻了

宮崎美穂 @730myao
為甚麼只有我沒被問？我也想被要求買啊

横山由依 ‪@Yui_yoko1208‬
宮崎美穂 @730myao 我竟然也沒有收到買CD的請求！

松井珠理奈：
可以買CD投給我嗎

佐佐木優佳里退出了聊天室

呢個post又大量負皮搞到

屌

其實我由江口愛實已經覺得佢唔錯
唔知點解一直冇人捧/捧唔起

樣靚之外冇咩特色

有棉花糖

推po

救世珠應該好開心啦
關於佢嘅post禁多人幫佢推

Google+嗰次

原來咁多人反珠

我覺得講強推之恥 畢業既露露 同 027先係最恥X_X

牧野anna幫love crescendo排完新舞都唔提下珠好唔畀面

淨係識講啲𡃁妹

救世珠

9年推到依家
邊個夠珠勁

前者紅白有第三名，村外劇表現唔錯
恥就一定唔算係恥，不過佢冇乜貢獻係事實嘅又成日唔想撈咁
知自己唔想做idol
（帶起後輩亦冇咩做得到，佢唔係娘娘，冇人會服佢指揮）
就拿拿淋起身走人咪算好，畢業con都廢事搞勞民傷財
好過繼續留低同19 20歲嘅櫻花救世珠一齊做次世代繼續爭資源
強推係真，不過我唔覺得係恥

後者C位甚至連第一排都冇企過
村內劇做下把位，三奈其餘兩個做四天王唯獨冇佢份
以前一齊做下把位嘅後輩美音依家都做到第二三手番
選拔揀佢純粹貪佢靚女裝飾下比路人睇，望落冇咁似村姑團

利申返先： 兩個都唔推，完全無興趣

其實本來大家都未必覺得佢咁恥
多謝nhk紅白一下打到佢原形畢露

原來17年圈地榜出左
估唔到迷路現職ig打手都上到榜 雖然跌左幾多

有冇圖睇下

動物吧有 ucc
你指又升

認知度 關心度
佢地pro到

個幾條蛋散憑咩高過禾七仔正常無第一都會有第五啦個榜假既流既

又一個POST
珠珠

又推一個post 珠珠叻呀

咪醬都咁高

027 我們不戰鬥唔係一排？

川榮有啲潛質 多戲做, 關注度亦唔差

珠我以前都覺得佢幾靚，不過留左團咁無咩大改變無特色又無咩村外人認識真係收得皮

AKB浪費左咁多資源係露露身上 結果咩都無幫到AKB就閃人 呢樣應該不滿 如果將呢D資源早D投資落Mion同奈奈就好 佢成功既野只係利益係自己身上 無野係貢獻比團內 亦唔覺佢好似魔王咁為成Team人著想

**覺得027 又黃又老咁 樣算好睇少少 但咁多年都仲係25位左右 唔好再哂選拔位啦 木崎都知道自己柒走去畢業

個榜每行代表乜?

多唔多人識 左邊
關唔關心佢 中間

左邊*中間= 總分（右邊）

咁多唔多人識同關唔關心佢又點計出黎

肥腩點解咁高

Paruru一早想走啦
唔俾走姐

點樣一排呀？平行時空定邊次代役？

我諗佢走之前無論mion定奈奈都未係時候，呢兩位都係近年先至明確彈起。而且個陣冇乜人諗到prr會咁快走人，點會突然捧其他人唔捧佢。

我都覺得佢冇乜貢獻，但佢係小數冇乜錢收都成日上bingo嘅大top，Dr. prr個段算唔算比鏡頭捧後輩見仁見智，同埋魔王係總監督，正如你唔會要求麻友做到高橋南一樣。

利益係自己身上係真，我都好憎佢之前揀job接又hea做個排，如果佢死纏爛打留低搶資源就真係賤格，但佢知自己留低冇用亦冇心做，走咗我覺得佢識做嘅。

[/member]
我覺得木崎走有一部份原因係因為佢管team b管得好差，同埋木崎點睇都比營運推得多過027啦，同隊/後輩嘅人緣好似都唔夠027好？唔太肯定。

新post黎明

新po留明

又加左新料
每次都要睇開場白既價值

四月可以用呢個

去年取得個人最高排名第3位的SKE48主將松井珠理奈，昨日出席SKE冠名綜藝節目的錄影時，揚言今年想把一姐榮譽帶回基地名古屋。
SKE終於等到冠番組出現,佢都第一時間扑到去嗌第一
人地想介紹個番組,你攝鏡嗌第一做乜鳩勁

飯唔多但真心勁 動員力財力極高禾係營運都照推佢啦理得你班489唔鋸?

我地一齊睇下珠推既生活

有了你開心Ｄ 乜都稱心滿意 鹹魚白菜也好好味
珠推的腎特別好

救世珠是我心中的紅太陽

小珠:SKE無謂既single就少買啦,要買總選單投我票

禾珠完美無瑕

真係一罐汽水都唔捨得買
禾珠登頂

睇住禾珠長大 (用慈父的眼神)

飯唔多但真心勁 動員力財力極高 你吹呀

為了禾珠....

我的心與禾珠相連結了

記得投票唔可以偷懶呀

#1位

source

係wo呢單琪巴
下次加

呢個係發生咩事？

每晚有無數子孫獻畀救世珠

大家志津香line被盜 用佢account叫人買點卡

呢單係大家志俾人偷左line ac 條友仔夠膽死sd msg 俾akb mb 買點數卡(大陸好興呢招呃錢)跟住mb反應好好笑 特別係娘娘
上面係矢作巴改小珠版本

斯德哥爾摩症候群

娘娘好正

頂你 眼花ja

永遠的次世代

中間有個阿嬸

唉 佢幾時先肯走
望住ske啲人上唔到位真係好心酸

珠理奈！！！！！！

七仔認知度果然好低

btw個po竟然去到第6

中井同美南咩事
btw 擺到上枱sr呻。。。

hi

講咩??

依個unit又係火都黎
原本提拔新人係好事，我都係因為依個unit先識熊崎

嘩望一望個c ，屌你老味，堂堂一期生
好唔好意思同67期D2搶資源呀

是咪推ego

好聽啲叫帶，但其實真係唔需要佢，ego已經夠曬

帶就企二排啦

上星期嗰單

上星期五中井朝早開SR講返前一晚因爲種種原因由三人房自己轉單人房，喺SR又喊又盛，話受唔住某人指摘等等。

之後2ch偵探check返前一日係豆腐殺青，同隊出演得美南同山田，咁正常住宿應該同房，中井疑似影射同隊有欺凌事件。

星期六晚一向有開SR豆腐直播的中井缺席，之後差不多成個星期都無開過SR，有傳話佢被營運禁止開SR。

而同一時間點，日本某某新聞記者報導NGT內存在欺凌事件，另外48單中井握手部數急跌，引起2ch對中井人氣下滑同是否真的存在欺凌問題仰或惡意中傷作出熱烈討論。

尋日大米公演中井出演，我見佢平時好多野講，但尋日明顯無乜點講野，有時強顏歡笑；晚上豆腐直播有開，但開得五分鐘就關台，我都未追返尋晚啲花生

中井SR喊唔係第一次，平時間唔中都有喊下賣苦情，而且地元團首單C不是出身大米，所以之前都有好多人不滿中井

好鐘意呢隊,除左中間
夾硬要攝入去,成班靚妹同佢洗腳

連2ch都冇時間上

成日死唔斷氣咁企中間
有冇人可以屌醒佢

冇人敢屌佢

矢作巴好詳盡
不過身為c拎呢啲野係sr講唔係太好
而且身為c都要時不時賣苦情 咁其他人點算
btw 我好想幫佢化番好個妝 佢個鼻影夠膽將白色高光就咁掃上去...

on9
神話企邊就企邊

無禾珠carry 湯渣仲肯唔肯幫班o靚妹出unit碟

禾珠手揸48g最多資源都賣緊苦情

yuria都係B果陣柒姐 咪4做副隊果陣好受後輩歡迎

佢個鼻影真係好肉酸 首單MV個妝就幾好

成也SR 敗也SR
大米同SR相性唔多夾，先後有山田、山口，之後有中井

佢啲光影陰影打到咁搞到我次次望佢個鼻先

個鼻好恐怖

其實搞成咁下次會唔會換c

一單c魔咒

請教下柏木化妝技巧啦

首單C罪大都係睇握手成積揀人，觀望下次再販有無改善，如果都無乜點改善...

首單C、陪酒豆腐、連續三單選拔，如果成積仲要差過另外兩位，好大機會換人

搵山田啦

傳說中柏木素顔
究竟幾多個mb當左佢係工作人員

山田做咩

有冇圖

山田野孩子SR上回應約會大頭照事件

新post繼續留名
睇救世珠同食花生

痴線 開到第六個post
果然係救世珠

禾珠成功破除魔咒
俾d掌聲

呢張清楚啲
若干年後有邊個可以衝上右上角
btw 下年都有迷路就好啦

柏木素顏好似唔太差，只喺佢成日著黑衫黑褲戴帽戴口罩先比人認咗做staff

柏木係衰係個鼻柒

迷路上次開台都走數

個次應該係俾吉本逼停台

呢個look真係無得輸

同埋衰在同手越

屌打akb

第一排右二好掂

白間feel

頭排除咗左右，全部都有戰鬥力

btw 你講嗰個我諗起佢

屌以為你講左二

後排右二好唔掂wo

轉名唔要8婆

呢個係咪stu

可能做聲優好掂掛

係
我睇開果啲燈得七七八八

係咪入唔到sad

識貨

元アキシブproject 大谷映美里

仲有呢個

同呢個

咁你都知

識貨

元アキシブproject 大谷映美里[/quote]

不得了

營運鐘意素人感

feel到有人想落坑

AKSB好野黎

吾g你講梗邊個

好地地做咩走過o黎肥秋旗下

畢業左一段時間架啦

可能唔捨得IDOL掛

又借啲意推坑

我都唔明你講咩

有冇人記得救世珠上年總選完咗好鍾意影相都擺嗰三字出嚟

上晒腦

真心覺得佢好可悲

開到6
勁到癲呀喂

已經變咗救世珠與洗腳婢們吹水區

救世珠威風無人能及

有冇人睇咗麻友新劇

劇情好一般，但演技正常左

46啲顏都係咁上下者，不過我哋團興靚既唔入選拔或者放側邊咁解

最靚已經企咗中間

救世珠最靚

駁唔到

快啲總選啦

我迫不及待好想玩玩了。

原來今個post冇左篇潮文

好想快啲睇救世珠悔しい登頂

遲下加番

推post

大聲小珠

珠理奈！珠理奈！

有冇人識改gif圖

改做
珠理奈登頂！！！啪啪啪！！！

笑出聲

珠理奈！！！

（啪啪啪）

登頂！！！

（啪啪啪）

幾似男人

不嬲泰國人妖

48單封面

p到個樣成個玲奈咁

btw真係慘，櫻花要排下面比救世珠壓住

我覺得啲字好似小畫家key落去咁
啲蒲公英我以為係洗潔精啲泡嚟

張圖得櫻花，白間，須田係真吹

追咗twice個post
究竟珠理奈定係周子瑜靚啲呢

in救世珠 we trust

笑撚死
又係11位

都話佢班fans知佢鍾意1字，整夠兩個比佢

邊忽似玲奈啊

遮咀睇下。咁當然佢真人唔似

而家湊夠2對

好似話櫻知指原參選
佢目標就係第二
如果真係咁
救世珠咪連3都冇

今年速報係幾號出？

上年6月1
今年唔知

松井珠理奈「今回の楽曲を聴いて、改めて私には願いごとがいっぱいあるなと思ったんですけど、それが"持ち腐れ"にならないように、一つに絞ろうと。私の願いは、選抜総選挙でファンのみなさんとチャンピオン(Champion)になることです」

今次又做左咩柒事？
係咪又嗌 1位？

岩岩wiki睇
5月31日

有冇興趣同救世珠搞個十番勝負2017?
睇下贏到邊個

有邊個比得上救世珠
你講

目標姐

現實唔可能

又去左旅行

有自知之明係好事
同我做珠珠嘅洗腳婢

又痴埋落奈奈到

肯痴埋去個洗腳婢到影相，仲想點

屌奈奈係女就食睇清楚後面人妖黎

櫻花都叫半個本家人, 救世學咩人企c

突然醒起未留過名
留名學野救世珠

咪高過救世珠

其實係咩榜嚟？

近排有邊隻ok??

我幾鐘意奈奈個隻solo

佢話因為雖然名次上升，但跌左票
名次上升係因為有人走而遞補上去
即係冇進到到
所以今次個目標想set高啲

佢得唔得都是撚但la,佢目的係賣投票巻

笑死

劇場盤

諗起so long
有進步 識打陰影

點解46有廠景/實景影幅面
48就永遠要企綠幕key上去算

我真係覺得個封面好似啲翻版碟

好似啲整容失敗樣

似大陸啲奇葩碟封面

封面係點班人都會買架啦

應該話已經買左

弊在佢唔止係投票單咁hea呢
要買嘅話，46啲碟一樣有人買，不過認真好多
48營運真係好垃圾

白紙封面都大把人狗衝
百萬無難度

prr 首不戰投票單直接cap圖上封面添啦 屌出聲

呢個真係hea到爆

日經藝人排行榜 個分係由兩個指數(認知度同關注度)乘出黎嘅
between 咪梗係高 認知度屌打

佢同柏木出左事之後 關心度低到喊

救世珠fans成日ff你同救世珠一齊

咪醬衝出國際啦

但係我ok鐘意佢
好過手越夫人

個作者好憎AKB
駛唔駛寫到咁

夏日單都唔知幾耐冇水著
我情願香港報紙唔好報日本新聞
講返班韓狗算啦

同場的成員柏木由紀被問到於前成員小嶋陽菜的離隊騷上假喊，她否認其事。

有咁嘅事咩我睇曬啲騷都唔覺

好似係畢業公演之後Ann 有拎過出黎笑
之後班香港報紙佬放大件事姐

我覺得佢同麻友都係好尷尬所以唔喊唔笑咁樣
始終係崇拜但又有距離感嘅前輩
而唔係扮喊

其實momokuro係唔係仲好紅?
e-girl得一個上榜

48 單校歌

佢出ppap都會有人買架啦，算良心單

我覺得有少少似宮崎俊個種感覺

neta黎姐勿認真
佢兩條友淨係識圍爐發癲 一見到前輩

圍爐發癲
睇佢兩個showroom完全係自high冇人明佢哋做緊乜

想當年cg麻友仲會撩下前輩

我覺得陽菜應該係最後一個請到晒神7上枱GE 人

麻友/柏木/咪醬 畢業都應該唔得

認同

比多個指原佢地 AKB三大傻鳩

如果唔係救世珠C
其實我覺得唔錯

love trip發售日 三人bbq好鬼好笑

仲有船上面食好西個次
麻友痴線mode唱生日歌俾指原

睇個MV，個口型造作到笑容又勁奸

個口好鬼大
不過好彩個MV 唔係太多鏡頭

香港媒體報4846得01好少少
雖然共報嚟

吓，我覺得好多見佢多過見櫻

小嶋祭making啲一期生話已經準備好不請自來送咪一程

我覺得C 嚟講算少 不過你咁講又係連櫻都唔多覺樣

仲以為佢同前田個啲唔算熟TIM
小嶋祭making 係咪仲未有熟肉?

船上好似無人做字幕， love trip 個show room 堅好睇

老咪應該得啦，麻友都有機，話曬玩神7 走， 佢唔出聲肥秋都幫口 做下noise

睇下營運想唔想好頭好尾 話哂麻友係神7同現任ace

不過如果咁計老咪 可能搵到好多人 除咗神7個啲
可能連啲細但係畢業個啲都搵埋 EG 西野

西野最後同老咪合唱簡直2母女咁

話哂老咪剃頭果陣公開撐佢喎 元A黑社會

老咪人緣應該係團內數一數二好既人

睇佢地3個鳩玩鳩講真係好正

我覺得麻友/柏木走都會係元三期生送別多過元神7

係時候重提green flash

聽你咁講即刻睇下
唔講仲以為PRR/櫻/救世珠 係C
雖然話係GREEN FLASH 搵晒啲次世代出嚟拍姐都唔駛2個C 連樣都唔多見
連隔離生驅都多鏡頭

PS: PRR 真係好靚

生驅

你唔係又想多過POST 講生駒啊

珠珠個口好大
新歌個口

不了
唔熟佢 只係覺得佢樣衰

咁應該冇人覺得佢靚

咁講，如果佢係48入面就唔差嘅
但46成班靚女隔離

btw真係好似葉劉

葉劉
佢真係好樣衰 麻友咩眼光

救世珠同生驅
兩個都
如果2個一齊w center會點

48 46系最黑暗既時間

某fb page 經常性黑老咪 點睇？

係喎 一陣有大久保

咩page

褲已除

總有人鐘意有人唔鐘意ge

我都諗住問你除左未

其實有咩46/48fb page必like多野睇 我知好少
有矛人share牙

微妙AKB

唔明點解米單要搵本家人跳

akb taiwan club必入

新cd 又出
大家又會買幾多隻入手
利申入 20隻 DDDDD

其實微博都有好多
如果你用微博我都可以介紹比你

最後做乜野燒肉 深夜睇好肚餓

all in 麻友

之前有上去睇下文咁 諗住方便追文申請但申唔到 btw 名呢

老女人係咪出一集ja

係
以前冰狗好睇好多

而家每集梗係路人星同美麗有罪

all in麻友就一定 遲d 買多30隻 all in

呢 20張 應該 10 10 咁投 rinrin 同 ゆいゆい

轉左mc之後無乜點睇
我都咁諗但有老女人呢集睇番先

感謝支持麻友

玩埋上年咪算囉，做咩麻友今年又要玩，每年都投麻友，見到上年個差距咁大(先唔講中華砲單野啦)，今年有少少卻步

呢年真係最後， 好好地比佢拎個第一啦

指麻玩埋呢次算啦
係時侯轉朝換代啦

我都係神推麻友一份子
其實上年麻友講過唔玩....

[helmet mode] 感覺上係營運迫佢....唔係收入大減
同埋唔知點解覺得佢會係總選宣怖畢業 雖然唔多想

見到麻友登頂嗰年真係喊出聲，之後嗰年都預咗，上年見到票數差咁遠真係好灰心，今年唔敢諗結果

不過我自己最想睇係
yukinrin 同 麻友一齊畢業

就係話過應該唔再玩，先谷到盡，點知見到差唔多成七萬票...今年又玩，已經唔再記得點解要一直投初心

我反而想佢走好耐，留在村內只會虛耗光陰

btw 套江城君真係唔知想點，首歌係ok嘅

求下佢剪返個劉海

套江城君應該主要比麻友試下擔大旗做下主角 不過佢d 演技有待改進....

佢扎馬尾都好睇d 就咁短髮真係冇咁好睇 就算我係神推都係咁.....
最懷念雙馬尾 長髮時代

珠理奈黑髮靚過金髮
上星期有直播開心到一個點
巴絲知唔知邊度有得買珠理奈周邊

集氣麻友最後一次登頂
Allin Mayuyu

娘娘卒業公演其實佢札邊都ok
但一放番頭髮個公仔麵頭

但求肥秋唔好再俾啲濕鳩劇本佢

麻友個look已經變左月經post
唉 就算你想轉成熟look都唔一定搞咁既頭

拎啲周邊錢投俾禾珠算啦

集氣麻友最後一次登頂 +1

我已經預備成個月糧 all in mayuyu

有無搞錯呀 人地要第一 買乜鬼周邊

一部日本手機有成12票，麻友係呢到輸得好甘
不過都係照投

鄰國班麻友飯醒水啲自投啦仲見到有人開集資

冇啦冇啦

支持指原登頂

麻友無咩CENTER氣場

搵嚟講，明明兩個都冇氣場

最有Center氣場係邊個？Center囉

拍寫真個陣好fit

愈睇舊相愈覺得珠理奈個鼻好似高咗好多咁嘅

佢大咗靚咗姐
佢一定冇整容

真係成棚牙都睇到

我覺得佢以前靚啲

出道無可否認係靚ge
不過而家就

有整，整容失敗

而家好樣衰
不過就算佢細個個時好樣d 都鍾意唔落
D性格

簡直係災難

AKB 應援會
keep 住有update 都幾多野睇

柏木喊係專家啦

佢真係要喊 人地生誕祭都可以喊啦

你地覺得自己睇得出佢扮喊 係因為佢想你地睇到姐

❓❓❓👨🏿❓❓❓
個目標低左喎

好啦
睇下開唔開到ac先

想問下呢度有無人有興趣訂mb既mail
有既+我tg:Samu36
48系都得

不過老實講佢果時11定13歲
又真係有可能個鼻高左既

櫻花不嬲好保守 選拔>神7>前5
係上年衰左姐

唔保守啦
係人都知冇人可以贏到指原
佢要第二就要贏救世珠同麻友
講緊係要多十萬票先岩岩好過到麻友上年個票數
而佢本身得78000

我要開mobile咋

其實都唔喺好差姐

佢黑髮尚可接受

不過啲性格同做人真係不感恭維

唔講過麻友，要過救世珠都難

佢都係9up姐
你aim5**最後出嚟得4
一樣道理

點解件衫咁似枱布

佢上年口講想第一
輸左之後話其實想第5

過到救世珠都偷笑 起碼佢無咁SAD我滿足

睇過幾場畢業演唱會
次次佢到喊到9彩
心諗好假
而且人地唔係同佢好熟

菠蘿雞

呢個樣有d似楊千嬋

love trip個showroom邊到有得睇字幕版

嗰時有SR直播咩？
我記得我係nico睇生放送，有vip時段

有無人覺得新單做投票單糟蹋咗首歌？

我覺得新單珠做C糟蹋左首歌多d

佢唔襯啲咁童話ge歌

呢層唔使講啦
我覺得搵mion企C可以完美代入

完全認同
首歌都襯mion

我認為首歌適合放春單/秋單

上年手拉手無感，但今次如果mion做C，可以用mion視角睇返件事，邊個話C唔可以矮

請問奈奈領軍係唔係蛇?

你寫咩?? 唔係好明??

岡田奈奈？

其實都唔明你想問咩

不岡田奈奈而家係STU 隊長

好想知奈奈eq情緒頂唔頂得住做隊長
講真佢連做好自己都可以咁大壓力
一陣又有病就大鑊，睇佢doc都覺心痛
營運其實係咪唔理成員健康

佢好似前幾個月先至又休息咗幾日

而且佢落STU 好似事先完全唔知情
都唔知佢想唔想做

你指第一頁? 係啊

有嘢比奈奈做佢就會將所有嘢攬上身
有乜做得唔好都會怪曬落自己度
然後就屈死自己，輕則自己喊，重則又一係唔食飯一係狂食飯
我真心唔明營運點解唔考慮下佢情緒問題

營運 識諗野就唔係營運 就唔會俾救世珠做C

上面係咪有青要link 有埋中字
宅玉雪bbq

宅玉雪食好西

一陣又玩到奈奈入廠/壓力大到搞唔好stu迫住走
到時只會造成更多麻煩
我覺得應該留奈奈係akb同埋新單比佢企前排
等佢做大top嘅角色去lead後輩，但唔係直接安一個真嘅職位比佢
真職銜我覺得佢會好大壓力
尤其係stu新團要由0搞起，營運想玩殘佢咩？

指原我諗頂多比下意見
佢忙成咁我唔覺得係stu做到好多嘢
結果奈奈一定會係頂曬最大壓力嗰個
唉

落stu係佢自己決定，隊長係比人過左一棟
不過後尾考慮好sns表明左會做好架啦，同埋唔會長做
當比個機會佢溝下女

三銃士已經走了一個了

左面個女仔幾靚

最右都唔差

友香呀!

鮮花.......綠葉.....

大小姐

禾珠就算染番黑都係。。。
唔覺靚左梳
佢不如剪番短中分算
明明佢最細個但個樣老到。。。

友香真係好靚成日笑笑口

以前清純D

好羨慕啲女仔成日笑
我好易就冇表情變西面人

我珠都成日笑

個啲叫白痴婆笑
點同大小姐個啲比

3個都豬猪地

痴線 無人撐禾珠
救世珠是最好的

全部都係傲嬌

珠理奈！珠理奈！珠理奈！

可惜我彩唔係度

主力奶

仲有我 禾愛禾珠

兼仼STU上年十月已經開始傾
但係隊長係上ANN個刻先知
之前係SR講過幾句話唔想做隊長
結果被人上頭講左幾句
不過奈奈的大佬係嗰邊住
希望可以照顧一下佢

呢個時侯麻友短髮時期叫做最好睇 ='[

櫻
好想櫻花可以過到救世珠

基本上冇可能

我都好想，不過係冇可能

玩到奈奈又有病，或者頂唔順要畢業，咁營運就開心啦？
（doc講佢本身有諗過畢，係營運放佢假留人）
正垃圾營運嚟明知人有病仲用人用到咁盡

我覺得兩邊飯個心態唔同
一邊真係洗曬腦咁覺得要谷第一，食飯錢都拎埋去投
櫻花個邊冇咁狂
同埋聽人講櫻飯好似唔多係單推？

所以都係算啦，我只係希望佢快啲簽到大事務所比佢做女優

櫻花根本idol命
重要而家歲數正值黃金時代
由民推變官推
雖然把聲唔得但起碼叫識做綜藝效果 又有顏可以吸到我呢啲路人飯 跳舞都叫睇得過 仲要有鬥心
珠嬸快啲走啦唔好阻住其他女發達

瀨戶內之聲好催眠feel

我反而覺得佢好啱做女優
當然做idol都好掂

又唔係無可能既

最啱做我老婆

不過佢把聲好差咩

佢舊年最想卒，一來有成績冇資源搞到對自己冇乜信心，二來身體又唔好，就算後來入左選拔個人都迷迷茫茫咁，再加埋成日玩自閉，乜心事都唔同人講
紀錄片出左之後好左好多啦，佢自己都話成員會主動走過黎關心下，情緒上好返好多啦
佢講明船長係暫時性，叫做多個機會刷下存在感，反正本家都冇資源架啦

別了 豆神

做我呀妹

一大叫就雞仔聲

覺得櫻花講嘢好聽喎
反而係唱歌苦手就真

btw點解46咁多資源可以上TOKYO GIRL COLLECTION
但48就冇
講樣貌嘅話照道理櫻花入山白間楓子等等都上得啦

佢sr成日唱歌 真係好難聽

但難聽都要聽

好聽左架啦=.=

Sony勁到顛

呢個組合真係有今生冇來世

睇完發覺麻友友原來係一個癲婆嚟

48 gp 可能要 唔好成日影水著照/3點式 提高番啲image
佢地仲要影得唔靚 有啲為露而露

講真你係女仔 會唔會想睇佢地

人地有5,6個人氣雜誌專屬model

走既成條路線就係時尚 高端

水著團點比

我剩係知櫻花2ch以前好撚多單推

兒玉未兼任之前就已經討論櫻花兼任既可能
櫻花兼任之後就講緊移藉既可行

根本無視左成個HKT

以前48最好個陣係咪都好少專屬model?

救世珠第一

世事都俾你看透了

係 個陪酒學園睇完屌出聲
佢地條裙夾波夾到好核突 好無美感 無眼睇
仲有我都幾唔鐘意變態水著 不過大把人衝去買既

咁你個名典算。。。

笑左

呢排有啲雜誌係46做封面 入面就有啲48相

咁你46著好晒時裝嚟影
48多數都影水著
對比太大

人地46 前排白麻
48 就前排救世珠

你話D女仔想變邊個多D丫

如果我係岩岩識肥秋團 應該去飯46
唔想加任何推係因為我唔想再睇住個mb俾營運推/好有鬥志上位之後到唔甘心卒業呢個過程 禾累了
呢家save下圖 聽下歌 唔洗咁真心is ok 坑已出

板野 陽菜 女王
前敦唔記得

不過一上就係大手雜誌 都算幾強

咁佢地3個都係潮流女王嚟

第一次飯idol
我真係諗唔到我啲推畢業我會點

原來癲癲地

典解有美音？

不嬲都顛

清推邊啲

巨巨們唔分享經驗既

中間最靚

櫸46
首推栗子 鈴本美瑜
我仲要上年12月先開始推/飯idol

點解松村沙友梨可以上tgc做專屬model
反而拍水著就比人話cheap，冇雜誌肯要
日本人真係奇怪

我推top點分享

板野畢業個日 我第一個反應係"終於"

松井珠理奈「AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい」

10年

再c十年
巧想睇禾珠同麻莉愛wc 90th單 keke

編野幾時ga??

到時麻莉愛都走咗啦
可能到時已經係stu 5期生做C

到時救世珠跳老舞

禾珠拎唔到總選第一咁又典
在籍時長第一
等到akb前六期啲長老走唒 禾珠仲唔玩唒
1期咪醬3期mayuki4期大家
5期指原北原宫崎近野 快啲走啦阻鬼訂

個堆垃圾黎

你用香港人心態去諗水著照咪有咁既結果🤷🏻‍♂️

麻莉愛唔夠後生
48G最年少係倉島杏実

應該係 前田 大島個女入黎同禾珠洗腳

又肥又臭邊個理

十年後禾珠可以俾人叫老佛爺

不如SKE改名做JRA48算
jurina

到時變左亞視咁

肥秋想48摺埋就每單C都搵外援啦

佢咁講都等於叫ske次世代快d畢業

10年後佢仲喺度 即係佢依家仲係次世代

十年又過去

akb48 20週年演唱會
救世珠用次世代ace身分迎接一眾第一至x代神7

表示生活還是這樣過
利申 本身AKB 推開既全部畢矖業

小珠仍是少女

即係48系又可以存活多十年
真救世珠

禾珠用心良苦 有情有2。。。

咁另一隻櫻花呢

講唔搵就唔摺咁

到46收皮個陣，佢可以救埋46世

唔計啲似就快走嘅，本家新神7

美音，蛇，有耳，真子，橫山，朱里，琉克

15年玲奈走話ske十週年內唔走住
16年總選話再c五年
班489好唔容易等到17年 心諗仲有4年姐
17年禾珠又講再c十年
18年我諗祂會講想留到退休唔出奇

點解會計有以

珠想係總選第一度玩十連

營運好捧佢

請問邊個係琉克？

込山

佢都入神7

營運係AKS定toyota呀

SKE8期
到時8期都走哂啦

個人嚟講覺得佢真係唔掂
不過握手反應好好？

有上新單48封面

新飯見你地傾得咁開心想加入討論
咁多位介唔介意侵埋me

你快d畢業或者移籍啦

封面咁多人

表巨

點解

唔明

拿
你諗下
你阿媽係你呢個年紀就生左你出來
你都好應為你幸福同未來設想
仲留係ske？
ske喎
再蹉跎多十年都冇C你做

你個結論同我呀媽幾歲生我有咩關係？

冇留意ske

其實ske仲有啲咩人俾救世珠糟蹋咗
我剩係知北川綾巴

込山同朱里
不過朱里對眼都算化得唔錯 冇咁死魚

古畑奈和

lm

我都係出返去先
新飯見識少溝通唔到

每次見到個「祂」字都會忍唔住笑左

基本上每一期既大top都俾佢糟蹋左
yuria，kanon，nanako，nao，08

向田茉夏
唉以前ske推親每期次世代都大過禾珠 點玩

咁有冇邊個人係畢業之後係呢行發展ok

鬼頭

Mion 1抽15

佢應該係成個48g入面最好果個

而家撈到風山水起

班仔唔識48都會識三上

茉夏只係大佢半年左右

mion除左生得矮唔夠高腳短之外，都無乜缺點，典解唔俾佢再做多次C

因為禾珠要第一

同埋個樣好童顏

童顏咪啱做今單C囉

任何人除哂所有缺點 其實都冇咩缺點既

珠珠無優點

衪的存在已經超越一切

禾細妹都好童顏 同mion刀有幾分相似

佢我都覺得幾有潛質

不過太瘦 ，上次係bingo 比rinrin撞到飛起左

東李苑
擺明心灰走人

睇隻手覺得佢係發育不良

個頭好大，好似馬雲

佢個身好細，手腳又勁幼，顯得個頭好大

咁講，佢笑容好睇，上節目算好反應
捧佢都好

bingo 再俾多啲啲鏡頭佢 我會再多啲啲動力睇 bingo

岩岩發現抽中咗總選飛 希望嗰日唔落雨

棄左

咁好

見證禾珠總選第一

但係聽聞你聽日又去喎

你棄咗虎牙未

唔好屌住

另一隻唔係48入面

難離難捨 總有一些

搵緊時間同我個名d event夾到既 就去見埋最後一次
見埋睇下咩心態...可能最後都係會棄

小學雞仲陰公過mion
童顏都算 成17歲仲係細路身形

不過佢綜藝反應都算ok，比人撞起節目效果好好笑

真點童顏 似1213
但鬥呢樣無人比得上檸檬 但佢剪短終於大個左

有今生冇來世

無料咪去囉

🤦🏻‍♂️咁都屌我
我棄我屋企隻臭櫻可能性低過中六合彩

lm睇repo又課4張

銀包無錢點課

賣肉

錢e家野總有方法既

邊個要

你比我 ?

你娶到櫻花，我認你做妹夫

咪撚陪佢痴線啦

問你身邊個個借住先囉

比啲動力佢嘛，投到我櫻花過珠

係到俾哂sakura 佢仲邊有錢俾櫻花

佢sick ball呀 你靜啦

不了

屈完未 一條心對櫻櫻

其實認真一問
今日總選會唔會爆一兩個team 8 上頭10...?
話晒營運咁捧佢 bingo 出現率又高

我好想知今年小栗有以會去到幾遠

小栗 , RINRIN 果D 應該至少頭20
BTW 好期待今年總選 話晒咁多人唔玩 都唔知d 票走去邊

其實佢都幾可愛又幾靚
個笑容又sweet，但聽講t8佢唔係最受歡迎嗰個？

講真
如果我係飯又冇二推/對二推嘅愛唔夠深
而首推唔玩
我寧願唔玩啦，錢嚟架嘛，點會遊走到去其他成員度
除非首推同另一個感情好，就可能過票嘅，e.g. mayuki

我覺得倉野美成美同小栗有以喺日本嘅人氣係差唔多

合照會兩個都係排到痴哂線 簽CD又簽到下一部都未完，睇住佢地兩個OT繼續簽

過票論真係咁多年都存在
個推未死 留錢黎買推既野唔得既咩

點解要為一個唔推既人花錢

訓沙灘？

一兩票參與票都係票

2本柱 moblie d票射俾2推都唔俾個唔推啦有親咩

講起mayuki 年年總選前d飯就起勢互黑 過完又扮返CP 真係好鬼搞笑

識玩一定係總選前拉個卒業mb組cp
首/二推上年走左 又無加推 睇下點先

尋日見你講小學雞

頭10諗下好喇，選拔都爭崩頭
成美頭20都有機，小栗觀望態度，麟大西果堆應該圈內，渚沙唔out算執到

9up

#由最喜歡的島崎遥香取得交涉權，因此進入了AKB48
ー從小就開始進行藝能活動的你，「想成為AKB48」的契機是？
反正都想要當偶像，不如「加入最喜歡的AKB48吧！」，有了這個目標。
因為我非常喜歡島崎遥香桑跟渡辺美優紀桑。
俾迷路彩同prr睇中上台抽佢這些機會典解禾唔係架妹

邊個嚟？？

玩咩 08 明顯自己谷唔起 又樣衰 而且SKE不嬲味噌飯多 唔受官推

你唔好話後藤樂樂 比救世珠糟蹋左

同埋 丸子比人踢左去SKE 關珠咩事

老實講 你紅得起就好似須田咁入到總選啦

好彩唔係TN

我所指既人都係原本係ske官推
但結果推推下都唔再推

咁多年來ske有幾多個民推係真係會俾營運重視
官推先係真正維持到ske成員曝光率
但連官推都唔再推的話
咁就好明顯係資源不足/傾斜到某一個人身上

而家係愈睇愈鐘意小指
好欣賞佢個心態要幫後輩上位
仲有佢綜藝都好睇

佢做偶像其實唔好睇
但係做藝人就好勁
好欣賞佢做HKT 唔會霸住個C 嚟做
成日推啲細上位

我好欣賞佢，對HKT好大貢獻

hkt飯大多應該都鍾意指原

如果sakura係ske
可能一早已經畢業
頂唔順救世珠

咩可能者，SKE走左幾多ace後補有數得計

點解 最多變搞笑藝人

一個以製作人心態一個萬年C心態

屌咩呢個咩假設嚟
根本所有人入ske都頂唔順走咗久

nmb好差咩，乜唔係關西個支持率高？

點解我冇留意到互黑
我見好多大陸人當佢哋真係cp咁追捧
冇推開mayuki真係唔知

大陸連w松井都好多人捧啦
話時話mayuki一齊發癲嗰陣真係好正

nmb不嬲同正統偶像有分別
要做正統偶像真係唔好入黎nmb

迷路都算係正統既

講ボケ能力我覺得迷路係akbg一定名列前矛

其實正唔正統呢啲嘢有乜所謂
好睇就得

咁w松井點睇都唔同Mayuki掛
玲奈啲劇，成日見班「奶騎」彈幕話「主力奶才是玲兒老公」
「老公快來救玲兒」
我好想嘔

不安

ff上腦

究竟玲奈有咩感受

睇b站熄彈幕是常識吧
接受唔到其中一個走左咁耐 一pair現實生活0交集既cp 你話兩個仲係團內要做戲就話姐
最無奈係松珠呢家仲時不時提起玲奈 好深情好癡情

講開「奶騎」啲彈幕

講起cp 柏木同指原呢一對
真喺好好笑

咁不如搵埋咪醬玩文春3p

想知玲奈檔搶畢業 推呢pair既飯咩感受
不過佢地仲有互fol twitter

梳眼殘自膠

即刻諗起呢場

文春組出奇地都係frd底
連鬼頭生誕都收過柏木嘅信
Btw指原成日攞鹹嘢撩柏木真係好正

隻舞算唔錯
不過我鍾意排排企合唱+簡單手勢

醜到

成日話佢露奶

真係好撚煩

點解會有人睇彈幕

但係彈幕好多花生食

上一次睇陽菜畢業公演彈幕都好好笑

玲奈完美表現咩叫睬佢都嘥尻氣

OLD G

文春組除咗指原
柏木同老咪都算唱得

講真柏木唱得幾好
依家Akb 唱得比較好應該係佢同彩
仲有真心好聽既我諗起以前SDN 有個姨姨
有首solo 真係堅好聽

可惜我應該對柏木有偏見
即使佢唱歌好聽 我都幾唔鍾意佢

柏木又唔係靚 唱歌又唔係好聽 仲係文春組
但就咁多人鐘意

我好鐘意佢把聲啵 佢唱歌我覺得係48G最好聽 (我係彩騎 )
我覺得佢以前個樣唔差 但依幾年老成左好多
佢綜藝都唔差既 係衰文春

其實柏木未出事之前係幾好架
元老黎講算係咁

其實你地係咁講乜騎乜騎覺唔覺得好蝗....

我喺佢未出事之前一直唔多鐘意佢（個人喜好問題）
出事後就更加
點知早排得閒睇咗佢showroom啲片
初頭心諗唔駛太認真，消磨吓時間就算
點知沉咗船，越睇對佢越有好感
覺得自己好犯賤

我見過最好笑係「百萬鴿騎」

呢個即係乜

今次撐你啦泡g

駁唔到
推咪得

仲咩放個男人上嚟

呢D一直都有曝光 只係紅唔起wor..... 08 有紅？

p圖嚟

點睇NMB資源不足 又紅起白間
點睇SKE資源不足 紅起須田

我唔係珠推 都睇唔過眼
貓頭一堆人黑珠 你地又跟以為潮流咩....

原來黑珠係潮流。。。。。
我黑鳩佢係因為佢得罪左nmb飯ok？

btw 須田同白間都係靠自己握手紅起既

白間，我嫌佢紅得遲啦
好早個陣我已經諗唔明點解佢總選咁樣
冇辦法難波人唔鍾意投票
咁當然我唔係話淨係得難波人會投nmb
但咁樣少減好多票源係事實，無謂拗啦呢啲

嘩睇o黎個topic真係做到野

黑珠係潮流
咁佢個潮流都last得幾勁下，黑足咁多年

08樣衰

我覺得佢唔開口女神
開口就不了

一眼望過去，以為係娘娘，原來係吉朱

娘娘條路線真心啱吉朱走

確實係好適合

但救世珠先係性感路線代言人囉

講到好似跟風黑咁
你又知唔知救世珠幾黑人憎

行到但級數差太多

快點一槍打死我

下 禾珠靚到癲和ok?
成班唔識貨
昔日元氣成功轉型性感路線
你地知唔知佢金髮個排 上左好幾個封面同時裝專欄

禾珠

屌你食緊野差D嘔出黎

我只係覺得佢憑咩萬年不動C啫，而且佢本人仲一副捨我其誰既樣

有邊個頂佢個位

講起救世珠啲CP
平時啲飯就屌尻人
一到畢業總選啲時間突然就賣cp
係咪精神分裂？

鴿應該係指西野七瀨 好似係串佢啲推講到有成百萬人

睇番啲舊bingo
13/14年奈奈個堆已經俾人叫次世代
叫到而家

估唔到到今年救世珠仲可以俾人咁叫

當初一出道果陣得幾個人去握 無乜人推
黑果班蝗串串貢咪改個咁既名黎笑

我珠係唔會老既！

佢地出道個陣仲係akb盛世
多人先出奇

不過真係好慘個期推親個啲好似得番奈奈同真子係捱得住

其他個啲好似都唔紅/畢咗業

係推其他你乃既人改架
人地邊得閒黎
轉topic 講返我珠 OK？

下面果張 你珠想p到玲奈咁樣不過又唔似

再過多兩個就係你珠
....好唔甘心..好唔甘心..我要上介紹書第一位

下年乜Q第一都比哂你唔洗煩

唔係好明
請問其實呢張係咩嚟

總選書預測

5月17出既今屆總選舉參加mb介紹書
呢張圖係封面
排位正正係跟緊上年年尾紅白個結果

明白

不過佢個位係本書中間
咁佢咪即係C lor

唔係呀佢神7

我以為佢係中間個個

即係08 呢堆人紅唔起自己握垃圾 又周身刀無張利啦

又唔前田敦子之前連C阻住成員發展

即係你知唔知自己講緊乜

11變神7執到啦

1999

跪拜下救世珠先

佢應該想講唔見前田連c會阻人發展

你都痴線，前田三屆總選已經走咗
救世珠由大聲同前田一齊C到現在
如果前田今日仲留低c緊點會冇人黑佢阻住
當年都比人黑唔少話佢又廢又冇用啦

巴打做翻譯既?

有個唔字，加個見字就通

佢應該仲想講08握手垃圾

再講前田同救世珠性格差咁遠
前田係自怨自艾
救世珠係捨我其誰
前田好少會搏出位搏鏡頭，有資源就算
珠係一邊攬資源，認為自己值得更多更好嘅

08廢唔廢，我冇留意唔清楚
但我總唔信ske營運有心捧人嘅話
咁多年來會一個都捧唔起
就算唔係08，都總會有其他人掛？咁大個團啲女耕田架？
你要講前田，咁前田咪又係廢，營運要捧還是捧得起
睇得出根本係有冇心捧嘅問題
nmb推美瑠楓子，推008，再推彩加
hkt都推緊hana
但ske就算話捧，睇得出個力度係唔一樣

ske 新番 由飯投票mc助理 古火田同川頁田拎左一二位 就有mc權
但救世珠都係可以照座正中間一排
無禾珠撑場仲有無人睇ske番呀

禾珠生日公演o係正速報當日 31/5
唔知佢可唔可以願望成真呢

咁前敦當C既理由之一係即使發光都唔會掩蓋旁邊既人 所以佢身邊先能夠組成神7

講起前敦 同小珠
繼承佢地2個個名既人 星途都幾運滯

前田最好既就係抗壓能力同身體質素
而家班細郁d病

如果做多次西武
會唔會成班訓低

邊個繼承佢哋

喊住過生日： 不甘心

講就咁講，佢成日省電同瞓咗教

城 - 第二個前敦
meru - 第二粒原石

城就算啦

救世珠不嬲都地位超然架啦

淘寶同ig賣情趣內衣d女著得仲好過佢

無可取代

我醬真係好叻
其實佢以前都有好多黑架
但至少佢冇成日講住話要第一
要所有人都以佢為首
仲唔會賴死唔走又唔幫後輩

後生ma
人地今年先20

咁上年都撞麻友生誕
陽菜都試過撞

主角係細豬成件事唔同哂

講真，以前十幾歲班女都擔大旗
二十歲嘅救世珠仲係次世代……

前田敦子：即使討厭我也不要討厭AKB

救世珠：今後若對SKE有一點點興趣就請支持我

呢度已經睇到佢地有咩分別

有無人睇過呢篇文？

講得好中啊

跟本特登架
就係為左要大top都要出席速報

如果宮協算是受推三年，那珠理奈受推的年數就等於她的在籍年數。……

儘管前田不是我的推，這人當年卻做了一件令我無比佩服的事情，就是2012 年 SSA 說畢業就畢業。當時前田 21 歲、在籍第 6 年，是為初代神七中最早畢業者。前田宣布畢業時說了甚麼？「為了後輩必須要走」。

前田廿一歲： 必須要走
救世珠廿歲： 五年不畢業，想成為在藉時間最長成員

講真我推大島都唔鍾意前田，不過你搵珠嚟同佢比我真係覺得侮辱

咁咪好囉
一係睇珠喊
一係睇佢拎第一好開心，然後總選跌返落去又喊到仆入後台

岩岩睇哂 認同樓上 講得真係中

以前都叫有馬3同私立馬鹿蘭推露
依家所有村內資源都唔會再係本家成員身上
我覺得營運已經將目前堆女當炮灰
直接等16期先會再推本家人

上個post有人貼過

頭先再回帶多次 個作者真係睇得好透

Btw 佢整黑救世珠成個人好好笑

其實係營運自己搞衰akb同ske
推人淨係推分家

其實計落條數，營運疊埋心水推16期係唔出奇
總選歌，一首
柏麻指，彩姐（有可能有份），畢業各C一首
去到個陣又已經有下一次總選，又一首歌
仲未計中間可能夾住幾首普通歌比櫻珠
好人嘅可能分一兩首捧下其他人，但都好難捧到擔大旗嘅地位
即係好似之前美音企C咁樣，捧下，但唔係企穩

以上成個過程分分鐘歷時兩三年
到時真子，027個層人開始走（其實依家都可能開始走緊）
到時營運直接捧16期或打後出嚟就得
目前堆女睇怕都係等做炮灰，唔會有位比佢哋上
等睇向井地同奈奈變成麻友咁，到佢哋上到C個陣
營運就用完即棄，捧新人算

唔明你地班人On99 黑成員做咩 又唔撚見你地黑露露又鹽又垃圾 又食左幾次C 成班小學雞恰鳩珠唔知做咩 人地起碼握手全切

講曬原因點解黑佢你仲唔知
我諗你睇完頭一頁同篇文都唔洗多解釋啦
露露前幾個post 都有講啦你冇睇姐
握手全切又點，咪又係冇人識

仲有珠都唔止食左幾次C
佢由一出道就食C 食到依家
無論係AKB 定SKE
你話邊個垃圾D 大家都有眼睇

呢條友應該都係同救世珠一樣眼中只有總選 排名個類
永遠唔夠人講就會拉其他成員落水 仲要冇point
通常都係：XXX仲衰啦 又唔見你地話佢 淨係針對救世珠

握手全切都好意思拎出黎講

已經拉左敦同露露
下次唔知係邊個呢

明明露露之前比人由朝黑到晚
係依家卒左先上神台

圍敦救珠

好彩我係睇佢做劇先鐘意佢
唔係睇佢做idol

禾珠橙橙 入團9年 ske 企c左18次單 akb企 c左5次單 點解少到咁
為營運賣命咁握手全切 珠推又賣腎推到佢總選第3 營運唔該俾佢以後承包唒akb ske center

世人唔明白禾珠

第一頁有無邊個point講錯左 有既我del 真心問 唔好屈錯左禾珠嘛
呢到啲青留左好多高汁comments 搞下搞下個 template 咁長 睇到眼都花呀頂
前幾個post咪有人講左唔好踩珠抬推
護珠都唔好拉其他mb落水啦 有錯請講 lm學野

LM

瘋婦人

哪有膽屈珠珠呀

我係唔記得12定13年總選果日見到有人討論總選
跟住睇直播
見到有兩個都係叫松井既人連續拎到選拔位
覺得幾有趣
跟住開始係咁留意珠d劇場公演/CON/魔法廣播/S女
跟住就開始飯SKE
可以話我入48G坑就係由珠開始既
開頭唔覺乜野
但愈深入了解SKE，愈飯SKE就會發覺
SKE由頭到尾都只係資源傾斜到某個人身上
開頭見證住9人畢業，唔覺得一定係珠既問題，因為果時48G係開始吹緊次時代風(果時既所謂次時代好明顯，麻友/元T4/9期~12期/有份參演馬路3果一批mb)
跟住睇住SKE入面一個又一個走，到松玲都走埋
然後成年幾兩年後都係乜都冇變過
SKE原本推得好勁既4期5期，到6期，7D2到而家8期
都係出唔到幾個可以lead住全團未來既成員
你真係會個諗法：某人不如真係早D畢業走出村外啦
你真係好難唔會由元推轉為變黑

其實9個人畢業前SKE個勢係幾好
有一刻感覺係可以好過本家
可惜玲奈走左之後真係唔知想點
依家有種不如摺埋佢既感覺
禾珠就可以正式過本家
做本家C 就冇人黑佢啦

一定好心淡

佢解除兼任果一刻我真係以為佢會行指原果條路(做隊長/支配人/專心提攜後輩)
上年有兩套村外劇我真係覺得佢開始鋪緊畢業條路
但到而家仲係以覺得自己係ACE咁不停講要第一第一
心諗………
我諗佢就算真係第一都唔會畢業
一定又會話要超越指原拎4次冠軍

——沒記錯的話，那個時候大島優子桑從前排落到後排去了呢。「讓新人站在曾經站前排的成員的前面」這件事，不管換到誰身上都會有種很複雜的心情吧。

「確實如此呢。SKE48的Center也是從『12月袋鼠』開始換成了（北川）綾巴和宮前（杏実）。那個時候讓我知道了「啊，原來是這種滋味嗎」」

——是什麼樣的滋味呢？

「因為自己心中有著六年來一路守護過來的東西...... 果然會不甘心呢。但是我喜歡SKE48，為了SKE48的未來考慮，也知道「我在這個時候要退後一步才行」…… 但是如果讓我說「沒有不甘心」，那就是在騙人了。果然還是很不甘心，甚至哭了。『12月袋鼠』的第一句，雖然是我和玲奈醬和綾巴和宮前四個人一起唱的，但是那個時候飯的Call大部分喊的都是綾巴和宮前的名字。這個也讓我很不甘心呢」
....
——那麼，差不多是最後的問題了。馬上松井珠理奈就要18歲了。現在有什麼想法嗎？

「18歲之後，不光是Group的事情，也想要去考慮一下自己的可能性。還有，想要成為「不僅僅可以做好自己，更可以關注到周圍的人」。具體來說的話...... 就是成為媽媽一樣的人！（笑）好期待啊，18歲」

15年我諗好多人都俾禾珠花言巧語tum到包括我
到17年成人式對住古火田講唔會讓個c俾佢
大家要俾啲時間佢知無

呢個post真係學到好多野

btw唔怪得會寫花爺贏救世，原來鋪定條敗者復活路

其實佢有好多樣野都係講完就算 好似叫口號咁樣
咩一本ske 照顧後輩呀
轉個頭就會去痴返Akb 又話自己唔會讓個center位出黎

Btw呢篇野佢講左好多個「不甘心」

佢不甘心咩
佢都做左咁耐C
佢後面班洗腳都未不甘心
講不甘心玲奈先係不甘心果一個
每次握手玲奈都係多過珠幾條街
最後換來d咩？
就係畢業比人冷待，畢業先有一次單C
握手全切我屌

已經棄左豆腐摔角

好啦 畀多10年時間佢啦
救世珠好慘 11歲就入ske
仲係細路女 咩都唔識

快啲睇返
尋日禾珠1抽4 好堅抽

[新聞]中井りか ＮＧＴで燃え盡きる！卒業したら引退、普通の人に…

難為玲奈畢左業差唔多2年 都特登宣傳ske 2專
明知銷量唔理想 另一個松井唔識睇風頭火勢就日日嗌第一

頂 無睇清楚 嚇撚死

今個post會唔會有新圖
咁多位p圖巴

炒左車

----從NGT畢業後也會SOLO持續當偶像嗎？
畢業後就不是偶像了。我會停止演藝活動。

----也就是說畢業後就引退？
會引退。回去當普通人。

----沒有想當歌手或演員的想法嗎？
完全沒有。也許之後隨著年齡成長會有改變的部份，但現在我只有想在這裡盡全力的
想法。

----在NGT作為偶像燃盡自己？
沒錯。我沒有想著把這裡當作成為什麼的一步。我想在這裡拼盡全力！

如果係畢 真係好爆

之前單野雖然有影響，但諗緊未至於咁掛，明明早兩日都無咩野，二期都未開，如果走兩件都幾大影響

一見到畢業引退字眼就亂諗野

晏d返去整

前田青

我以為比人欺凌搞到要走

應該細路女嗌下交
其實無咩雙top會做到fd 除左前田大島

阿彩100%唔會C AKB單曲

我覺得係3歲自己亂諗野，普通隊友講兩句總會有，最多都係不和，稱唔上欺凌

不過平時後台訪問對談之類都睇得出3歲唔成熟，有咩事就對住SR發洩，相比之下，美男成熟好多

rika情緒不安定出晒名
覺得佢又自己諗埋一邊多
個陣2shot 寫啲悔氣說話勁好笑

ngt show後台 睇到我
不過肥秋ann都有講因為佢c 首單先有idea先出到好歌 真心唔錯
btw美男腳瓜好粗

識睇一定係睇筋肉偶像對脾

成日不甘心不甘心
屌你成個老屎忽咁死都唔走
最好乜資源比曬你
所有單曲得你一個好唔好？
總選都dq曬所有人
得你一個咪唔洗咁辛苦囉

禾珠都係講左四次唔甘心姐
你地唔好甘啦

嘩！佢都好惡下姐
其他fans call其他人都唔比
都忽上腦 見到搞到ske咁就火

有朵俾你叫 SKE暴君
唯我獨尊。。。

真係愈黎愈憎佢
決定左總選投綾巴同櫻

賣埋腎allin由依

有排未出速報就鳩估下今年總選神7先

理想：
1 指原 麻友（打和 super~)
3 櫻花
4 由依
5 美音
6 奈奈
7 須田

現實：
1 指原
2 麻友
3 救世
4 櫻花
5 須田
6 美音
7 由依 or 奈奈 or 白間

好波

個樣

miru 如果入到選拔都好好頭7真心唔敢諗 ard~10名

有神七乜都得

hi生田巴
有無其他slogan

其實大家都擔心入唔入到選拔
應該無問題掛...

大將唔選 miru入到前16都係審慎樂觀

Allin 08

加埋額頭紋又老十歲

個表情幾似霞姨

究竟四台清收收埋埋左幾多五十路相

ngt本身比人感覺氣氛和諸，好難令人覺得真係hey0，不過單野都激起咗兩邊wota對立，應該遲早又有花生食

中井係sr哭訴都習慣晒，有人鍾意有人憎，單野都唔太影響佢啲飯點睇佢

加藤美好多時都係將自己情緒收收埋埋，好少會講自己點諗，比起中井果隻大情大性少好多話題，其實呢種性格幾輸蝕

我冇收埋救世珠老母d相
不過佢老母順眼過佢

忍唔住笑左出聲

就算下年指/彩/麻都唔選/畢業
我諗佢都未必得
櫻下年應該有得同佢爭掛

珠：想當年第一次總選 我19你先得27咋指原

嘩！山本彩得第4炸？

正呀！正呀！上到位啦

挑！你班人賣腎賣血先得第3？！不甘心！

我同你講 我要嘅係第1呀

你知道嗎？我咁緊張第一唔係為自己
係為左...達成大家想我第一嘅夢想
仲有呀 拎左第一 SKE就會勁過本家
名古屋所有人都可以得沾恩澤

為左要振興SKE勁過AKB
我！松井珠理奈！5年都唔會走！
我！要成為老屎忽第一！！！！！
心諗:嘩屌！我有嘅係青春仲等唔到指麻你班老野走？

又流幾滴不甘心既淚水之後繼續唔做野囉

不了 臭櫻夠20歲畢業嫁比我

上面啲圖 笑左

好辛苦呀大佬 要望住佢

我覺得今年小櫻花已經有得同祂隻抽
（如果係根據運營今年預測好嘅劇本嚟睇

如果衪今年真係輸俾櫻就好笑lor個樣
一定黑到呢

要守護由依 唔再比佢流悔恨嘅眼淚

每一句都加「不甘心」

好難講
始終本身差太多票
櫻上年仲要跌票
仲要成個ske傾斜去救世珠到

不過ske可以推到2個神7都好勁

係救世珠飯推1個, 味噌推1個

臭櫻呢D垃圾 有十萬票都偷笑啦
仲話贏我珠

睇到個標題就想笑
上年2個救世珠夾埋都唔夠一個指原鬥wo

過到麻友先講 指原你連車尾燈都無資格望到

夾擊SKE

寸步不讓
講到佢好有料咁

明明車尾燈都見唔到

同埋個記者啲資料都好唔足下
櫻係得7萬幾票
唔係跌7萬幾

所以前幾頁有巴打話寧願香港報紙娛版報泡菜野好過報日本野

跌7萬幾個個係第5名個個

果個抵啦

想問下
佢對上個年做過啲咩可以有咁多票
仲多過麻友

話最後一屆

最後一屆 之後去完箱根再玩多屆

7萬幾票夠係日本瘋狂坐green class去浸一泊兩食

啱啱睇完NMB 個DOC
彩姐真係好睇啲細 / 為自己個團而自己個團去出發
救世珠就

千秋萬世！

救世珠心諗你個山本彩 乜都壓過我啦依家(嬲嬲

聲稱最後一次同埋麻友幫佢拉票

好唔甘心好唔甘心好唔甘心好唔甘心

又被NMB超

哎呀

多謝支持

#11位

神7

11位おめでとうって言わないで！それはもう忘れたから。次は総選挙だから！
我真係恭喜你呀

又被打壓

果年速報自己OK第5
但係NMB全部唔掂喊到癲左
中間仲安慰夢莉

要登入

彩姐真leader

佢好撚憎人地恭喜佢11位架

hkt同nmb
都有個咁ge 人
反而本家同ske就慘好多

我記得佢喊到癲係因為NMB唔得
佢真係好好

我都估到，所以打住有可能就算，不過到時又唔知會點

第二張圖後面，櫻花好high
紅白彩彩拎第一個陣，櫻花係台上面已經好high
佢之前有講過話好尊敬同鍾意彩姐
b站有紅白條片，有句彈幕類似係： 「櫻在自己的歌上掉C了還這麼高興」

個樣好似細路仔睇熱鬧咁

我覺得櫻好快就發覺村外重要過村內
好快就唔會同救世珠玩

有指原做佢人生指導
呢個真係唔洗擔心

所以有時都覺得救世珠幾可悲

佢個樣酸到呢

禾珠成功需要苦幹
佢好苦架啦
快D比個第一佢畢業走啦好冇

救世珠眼中只有centre 總選

巴打

專登寫玲奈??

太順手寫錯
太掛住另一個玲奈

可唔可以改做 救世需資源

講問有冇禾珠喊圖or掙扎圖提供？

呢d離教者見證可以bookmark係第一頁

經典圖

黑佢之前仲以為佢同玲奈咁好感情

關咩事 佢自己有第5開心到癲左就真

有冇樣係清𥇦D
我記得豆腐果D cap 圖有，但我搵唔返

W松Cp黨：你望下玲奈卒con 我珠喊得幾犀利 就知道玲奈一定係我珠老婆啦

應該唔關事 但佢地兩個後台有合照
感情都算唔錯 我諗指原第一佢會開心D

一定唔係熟 個陣佢貼張合照出黎都話難得同彩姐合照 佢有幾可可以同彩姐交流

崇拜同熟唔熟冇關係嘅
睇得出佢同指原個陣都真心鄧彩姐高興
咁當然佢兩個第一會更開心
但佢哋唔係話妒忌或者淨係滿腦子「不甘心」囉
識英雄重英雄

係唔熟呀 但記得佢幾鐘意阿彩
仲發夢夢到佢

佢話感情唔錯呀嘛 最多咪HI BYE FD
我唔覺佢會鄧彩姐開心喎 封MAIL提都無提過
佢有自知之明第5就夠佢開心姐

我指算係有過交流 關係唔差姐 咁佢都有恭喜阿彩既

睇下岩唔岩駛

遲D又要贏返花爺

佢同指原還好啦 最開心似係由依就真嘅，由頭到尾嗌彩姐同恭喜

岩
花爺

知佢會反殺，所以唔睇
估計最後都係櫻珠打和super

其實我一集都冇睇
至從馬路二後都冇再睇AKB 劇
其實真係好無聊
搞到班member 九五馬六奇奇怪怪唔知想點
反而櫸果套徳山就幾好，起碼班membef 正正常常

我都唔諗住睇

可能係救世珠贏呢

不了 睇到嬲

我睇到尾
覺得好過AKB 劇好多
起碼開個頭都幾吸引

就係睇到尾先嬲

我係第一次追村內劇追左三個星期...
不過之後只有睇救世珠對花爺
陪酒只係睇過我彩CUT

呢套有miru我都棄左
無推係48g真係好多野都無動力追 除非個劇係好睇/綜藝真係幾好笑
想當年馬路二入坑 經典

ok 要諗下點加

馬路一入坑

馬路一二+River+Beginner=入坑神器

馬一女皇而入

馬一女皇先係主角
做得好好睇

水手服喪屍應該係村內劇較為制作認真既一套，睇完最少未至於爛尾

嘩

官方認證檸檬過佢頭

今鋪真係「不甘心」

怕且佢啲飯兩邊腎都要賣曬

炒車again 原來呢篇係14年講留多10年姐 再c7年 ja

27歲仲係akb
又唔似陽菜咁
咁多邨外job
佢真係諗住係akb退休

你覺得佢出村會有咁既皇帝式待遇咩？

畀著你會唔會走？

本身2021依家2024

SKE真係睇唔到個前景

因為個封面係跟上年紅白個投票

雖然唔係志醬推 但見佢上位好開心
望住佢係綜藝都好落力

其實我本身係幾睇好松井珠
我本身係因為青空片想い而睇SKE
我見到珠係pv入面好有活力咁跳就留意佢
跟住先睇到玲奈同久妹
我本身覺得珠咁後生就擔大旗覺得佢好叻
個格成個小朋友但幾可愛
好睇好佢將來會有一番大作為
但好可惜 我睇到嘅係一個寵壞嘅細路
比營運捧係手心度唔識大唔識改嘅人
20歲人仲成個細路咁扭大人比玩具咁
話要拎第一 唔諗下自己點努力
見到人地好過佢就發脾氣話不甘心
一味話fans唔努力投票
唔反思自己有乜要改有乜要做好
到而家仲要唱歌又唔得 跳舞又浮誇
仲要做埋啲屎忽野去等人注意佢
真係唔好怪人唔鐘意佢

救世珠班飯講d野都好黑人憎
同佢地主子一樣咁黑人憎

成日持住自己係親生女就四圍撩交打
話洗腳婢唔受推就葡萄佢救世珠
得閒又賣下cp想氹外人入局
一時又扮受害人 話救世珠呼吸都有錯
再加埋幻想SKE一直相安無事，有珠既SKE仲係好強大
佢地認為冇左珠就SKE一定會執笠，再人格謀殺你講珠壞話就係整個SKE既敵人

而且珠推所到之處都多數有厄介行為發生

利申：被「奶騎」激發變成黑珠人士

依句真係成日見到

sorry呀

請問佢又講咩

知錯未 堂堂48G ace

人地係大ACE呀

佢啲語氣真係好離譜
賣慘情都要set個底線啦唔該

其實佢係咪想玩炎上

死都要加一句ske大ace
收皮la,真正既ske大ace走左好耐la

追左幾個post 睇到呢到真係忍唔住要出聲
我初初都幾鐘意松珠 覺得佢年紀輕輕就背負住成團
過左咁多年 佢變到個種不可一世真係睇唔落去
自己叫自己大ace 我未見過日本人咁

發生咩事
唔識日文

大ace企第7真係好對唔撚住

松珠真係有份mon post
又自製流量
想我template加野姐

其他ske mb都有上cover 雖然好開心 但係
朕乃SKE之大ACE 竟然得第7名
SOR9RE囉

大ace
明音仲似過佢啦

嘩 禾珠真係好唔甘心架
句野勁撚多個喊emoji 岩岩見到

佢真係on9到已經冇得救

駛唔駛咁大支野
ske係所有mb一齊捱出嚟
唔係得你一個人

個性翻譯

雖然話一開始係官方帳號丟「大ACE」個terms 出嚟
而松井珠負責引用
但好似講到企第二排，排名第七位好委屈祂咁
喂大佬 企第一排係老奉㗎？

屌你老味自稱大ACE真係好撚好笑

擺明啦
佢係神wo

下個po名
「老娘就是大ace」

無記錯既話
每年出本野佢從來無企過第一排
哪來的自信

屌真係唔抵幫
佢係咪想比人黑架
咁撚想要第一呀喊住同肥秋講囉
叫佢dq曬所有人
死八婆

自己幫自己招黑既MB我都係第一次見

句話應該係

「被稱作SKE之大ace，只排作第七位真的很抱歉」

想點理解請自便

有意會錯請輕屌

都岩既 但佢都唔洗自己提架

啱呀 仲要係總選前招黑

你唔譯埋上一句

人地提同佢自己提真係兩回事黎

係

問題就出係佢對呢個稱呼直接接受咗

所以話佢係呢行撈左十年一啲成長都冇

絕大部份成員被揀入100人既反應都係表達下感激之意，多謝揀我之餘，求其謙虛兩嘢就算，係得佢會一副慾求不滿既樣

屌你呢單野可以我笑成晚

佢知唔知自己講緊啲咩
食錯藥？
酸到出曬面

個個member係話多謝你地支持
成績唔夠就會話好可惜...我會加油
佢呢？就發曬癲咁話冇第一
應該要排第一排
上次選舉柏木跌到得返第5
講野都好大體
佢講野真係唔用腦

所以話佢出村邊可能撈得掂

做足十年主角出去做咖喱啡點頂得順

佢咁嘅態度點撈得好

個template update左post6啲高汁野架啦
沉氣啲講聲啦 手機好似有down Google doc 個app先見到最新update個version 如果有人開post 見到#2舊pist link 無(6)link 姐係舊ver
仲有咩想加要cut可以講底 me搞埋去
繼續推爆禾珠喔

柏木真心eq高 上年總選咁都面不改容 真心服左佢本身花生mode睇下佢有咩講架嘛

呢啲叫面皮厚

其實我一直都覺得上年佢係因為solotour班飯回唔到腎先至出事
所以都唔怪得邊個

其實大大話話都做左咁多年偶像
點衰都會有返咁上下既說話技巧同eq

溫泉之旅多多少少都有影響既

一無事處 又自大 最慘係自以為好有料 懷才不遇
仲當吉岡里帆係對手
真係想笑撚死人

咁禾珠呢

佢算鳩數啦 得罪人多稱呼人少

柏木咁都叫面皮厚
禾珠呢

做禾珠既飯真係慘
要幾多個腎先夠珠用呢
如果彩今次選，企center 位佢一定仲酸

其實做偶像真係要有返咁上下eq同iq
睇返柏木話唔選嗰篇twitter，佢話自己上應承咗最後一年選所以唔選之後都有補返讚反口唔選班mb有型，咁樣人地睇緊嗰陣時先會feel到佢係有帶個腦去寫。
相反睇返救世珠呢篇，就算你冇咁嘅意思都好心你帶返個頭盔啦
On99唔經大腦咁，其實佢個腦係唔係八年前到而家都冇進步過？仲係成個小學雞咁，成廿歲人就好心識大體啲啦，俾人寵壞晒
定係佢其實仲係sell緊小學生所以佢先咁幼稚仲玩緊童言無忌

動物吧啲人話佢高中未畢業
因為佢無講過 正常mb學校畢業會單聲嘛
唔知真假

我個時有諗過點解佢冇份上做akb學力測驗

喊苦喊忽咪又係會比人話佢自作自受之後係到扮可憐

佢應該覺得自己仲係小朋友
其實佢身邊既人都害左佢 肥秋 湯渣對佢直頭係溺愛咁款
唔明點解麻里子咁錫佢 搞到我對佢印象都係麻麻

佢d飯都係唔抵可憐
抵鳩死 為左個咁既質素既偶像仆心仆命
On9

其實佢咁樣話得第7唔好意思同鬧鳩班飯投得嗰第11好失禮祂呢個SKE大Ace有咩分別
點解會有飯頂得順佢

不如話有乜可以講
唔通屌鳩d飯咩

總會有人鍾意食屎

我都覺得依家係最好嘅處理方法
加上今年真係唔選

佢上年選都喺為咗ngt

禾珠又唔甘心啦
身為大ACE 既禾珠要第一

扭計珠

又就嚟爆post
果然係救世珠

感謝救世珠出盡全力推post

四台青開post1個時有無諗過會推到成個幾月

估唔到原來有咁多人憎佢
因為以前舊登都好少見到有人屌佢

佢keep 住有新野比人屌
真係可以推到畢業

最緊要多謝救世珠咁多戲

cls 好想快啲真出坑 但佢啲花生太好追

老娘就是大ace!!!!!!!!!

大Ace係比你地笑既咩

個朵出自佢把口 真係寧捨柒

好想知日本個度見佢咁講有乜反應

珠能夠 珠能夠
我知祂能夠～
我知鳩珠能帶領ske經過一切～

咩教會？
想入

下個post 終於黎到post 柒

成班人圍爐hey0恰9禾珠

我都想知

禾矛牙
禾系珠神嘅首席教徒

要靠巴打d整合
好撚正

本身諗住整左次金鋼棒就算
但無諗過救世每隔幾日又o黎料 cls
唯有奉陪禾珠 keep住update

推

喊到傻左

嚇死咩wtf

2ch好似有post 動物吧有人 translate 左 comments
cc

之前仲話驚唔爆post
而家未到總選已經爆多個

this is love

有冇link

珠神教教徒招募
有無弟兄姐妹？

唉認真mode屌一屌佢 查實呢單野一啲都唔覺好笑 佢真係好難頂
咁少飯投到11咪算係咁 仲要打埋得個第7講到好恥辱再加勁撚多個喊emoji 又想谷飯登你唔抵投你票 cls 仲要話自己身為大ace 我真係未見有其他團ace咁樣響自己朵 有既話我知thx
無兼任akb年幾又過本家争飯食 ske霸住個c唔肯讓 好幾次唔用腦講野撩nmb 得番hktngtstu佢未搞

佢啲飯同佢一擔擔

前田都唔會話自己係Akb之顏
佢？憑乜
佢真係eq低iq低

根本睇佢d飯講野已經知咩質素

好鬼風趣幽默

睇完2ch講d野
情況好似愈黎愈不妙
如果有一日湯渣失勢(例如廢除支配人職權)
肥秋全心過檔坂道46

禾珠從AKB,SKE選拔,center中被人拉倒
禾珠會唔會受唔住打擊痴線,可能玩自殺,大喊大叫之類失常行為嫁

因為我諗都唔少人想睇佢仆街,睇佢死

駁唔到 佢自己預左姐應該

彩 Mayu 都冇話過自己係ACE 啦

其實松井玲走嗰排我一直覺得救世珠啲精神狀態怪怪哋
未開始憎佢但係嗰排我覺得佢笑得好猙獰

類似咁
之後又變返正常喎
認真其實佢精神係咪有啲問題

老實講

SKE行到今時今日 要將小珠拉倒 對SKE黎講都係一場好大既賭博

即使冇人保小珠 但我唔覺得營運會願意去賭

希望唔好再比咁多資源佢

可以開7

我係武狀元呀！！！！！

唔係

我係第一位呀！！！！